[NBA] [勿忘56牛勿忘倒水] 2018-2019 魚腩刺球迷專區 (33）

聖城馬刺🏆🏆🏆🏆🏆

記住！！我地今季係魚腩！
All-time coaching Wins No. 3 Greg Pop

Career High 56PTs LaMarcus Aldridge

真少煮
聖城咖哩
屎忽鬼
兩大訴求
1. M記嘉大

2. 會然Spurs_Leonard改名

留名

又係33

不過唔該晒, 留個名先

下個35

樓豬有少少弱智
唔好怪佢

隔離班猢畜j禾刺

今朝返晏冇睇, 點解會贏到宇宙湧架？

原來箭塞都係作客，咁真係死得

第4節睇到出水

漏左d野

白仔頂到259
ddr lma做到野
黑哨

1.老表冇上
2.球證係我哋人
3.水花手感唔算好
其他因素可以忽略

因為淫k冇帶卡返工

同埋splash bro 上半場冇手感

禾帝

klay去到第三節仲係11中1
中多幾球我哋都收皮

其實潮人係賭輸左AD冇係mid-season過檔潮人, 唔係佢地而家 AD + LBJ + 是但一堆2打6已保底conference final

佢打卡嘅其他29隊都唔使打

我地排第5

我見過馬刺主場最靚既女應該佢
要求長期頂置

你想要右邊果個? 好衰架你

同我皇咁玩一玩個更衣室
邊個會有心打波

只係quota 多咗姐，分分鐘又要西八啦

我唔同意
上年有個著manu波衫既都好正
不過好似名人黎

有心冇力 傷撚晒

所以有時開POST就燈死左AD.
傳送門:

之前話水雀一直都冇諗過放ad比猢
呢次係真係湖比人過左棟

咁AD真係去咗就冇咩更衣室問題嘅，不過宜家就等下年啦

我哋都讓個毒瘤冇打卡

天賦黎講
你以為white真係同ball一樣咩
Ball起碼細2年
但真心唔識養
有咩奶油打pg ft得4成

magic

雀呢招真係好陰濕

強烈要求長期頂置

其實唔知湖搞咁大仲乜，明知AD仲有約喺身，trade唔trade根本係燒鵝老細話事，你仲搵個打工仔去挑老細機，真係on99

［WelcomeAD］ LA Lakers 小圈子討論區 （105）

今日燈DDR係弱化版Kobe嘅唔該繼續燈！燈到佢有Kobe咁嘅防！

主要係rich paul同ad太串啫
你一日未走 出糧個個都係鵝老細
但冇同佢單聲就離開球館
佢要搞死你都無可厚非

不過ball好撚脆

驚佢傷追人打唔起多啲
兩年都out of season

垃圾刺傳統 多數威完 下場就7

成隊湖人冇人射罰波準
牙波ft得4成真係死症

仲要ad kawhi 女人3隻都曾經指名下家湖人
我係gm都唔會唔信magic枱底下面冇做過野

今日DDR算守得好啦

asg之前連射波教練都唔請先搞到咁姐，請咗之後其實好好多，不過更衣室已經俾AD單嘢搞死咗，加上啲YC開始輪住傷

如果magic有枱底嘢咁就仲柒

有段時間射得最準竟然係豬霸

呢件?

望就望ddr唔係煙花一瞬即逝
Keep到呢個精神狀態

好啦置頂你果個啦

然後俾人trade走 刺撚都屌出黎
冇底trade自己隻底走
重要trade俾同城po競爭對手

Selena Gomez都唔知正係邊
五官奇撚怪怪

濟公下次開po加埋條女plz

的確係,今日D防守都係麻麻地,漏哂klay, 只係人地我佛慈悲 放下屠刀

肯定有
遲啲爆出黎又有得笑

拳王：仲諗住今年跟牙皇搵食冇死錯

今日嘅我係冇極限

特別囉

大餅面姐

但DDR 啲態同冰科啲手感有得揮

佢唔病發同上腦 有時真係吹佢唔脹

你食開屎?

真係一擔擔
不過DDR最近值得表揚
所以我繼續屌DDR

貓屎咖啡好野黎架

上埋第5了

上半最好打應該係拓7

上半係咪拓都未知
一陣雷反cup上第四都得

Keep先
之後嘅野之後再算

白帝

主場刺
客場廁

最後拍走CURRY粒波個下都好關鍵

murray舊年完全傳唔到呢啲波

破產版kobe

佢連lma入哂位都餵唔到俾佢

咁呢啲波就算輪椅都冇傳得咁瀟嘅

白仔擁有除ddr以外的垃圾刺說明書

似賓妹

近排我覺得好咗，如果佢兩個是但一個有埋三分就發達

其實白仔有3
但唔穩定
揸ass係冇

屎忽今季應該有3 可惜傷

陣間是一隊又抬牙白個價真係含得撚

灰熊
完全哂咗慢撚

揸ass起手都
佢起手慢過嬰兒爬行比賽
不過我其實幾睇好佢同白帝夾 前提係白仔六成球權以上

就係要有3咯，咁就頂到屎綠8成。唔係就真係bench 見

最慘係白帝叻仔到其他教練都保證識用
唯有希望佢肯留+波波好好對佢

都重有2年

佢上到星級嘅 都要留架啦

希望白仔可以念下知遇之恩，唔好好似259咁

新人約要留一定留到

下年再諗
今年過埋先

希望哩兩年內拎champ幫gay lma ddr完夢 兩年後應該要拆夥架啦

要驚都驚留唔留到基佬先 今個暑假主力得佢要續

白帝份約到2021,咁啱ddr同lma同一年換約...
不過ddr 21年player option, 可能提早換約都未定

求神拜佛暑假要拆到湧士骨先

259應該走啦，好似講過話簽新約要睇錢行先, 係睇淫k會唔會都走同走去邊，如果去潮/76/塊又會係另一隊宇宙湧

完季先慢慢諗啦屌

agger

就算前面100次出手沒進，我也相信Davis能投進第101次出手。

-- DeMar DeRozan談關鍵時刻傳給Davis Bertans命中致勝三分

Source：

毒瘤

有無舅父

第5了

有得j好j

屌！季初有慢撚幫手 set play 組織，我哋洗咁柒？

有白衝第4
冇白西14

毒廇正負值竟然全隊最高

佢今日老老豆豆防守做到下野

下場同火箭個場凶多吉少

毒瘤防守開始進步 加上身高優勢

由季初既紙板百屌成材
我仲記得我屌得幾難聽

丁埋今日好啦
要倒起水上黎
垃圾刺都好撚倒

有預感打熱水同箭會二連敗

唔覺得佢贏既就贏哂俾你睇，應該贏既就真係輸撚哂都得所以每場波零期望就最好

客場想點輸法

30度最少喇

揸ass 成日twitter ig 9up

佢訓左成季都要刷下存在感

再唔講野大家會唔記得佢

其實D拆你屋係點樣俾提示拆果個??

夾開夾熟 眼神接觸+隻右手遞一遞高就知你想點啦
你當白帝流？

睇下個PG 有冇睇到啲中鋒/大前走位？
通常呢啲play 隊內5v5都有練過㗎啦

通常都係key ball 果個見到空位+有隊友起動cut-in
大家一個眼神交流就知要拆屋

呢球好似係set play嚟
之前對雷霆有用過

係 科第二球好有意識咁pick走底啲人

有機會買件白帝波3，行出街大家勿相認

都想買番頂帽同埋lma波衫
邊度有得買?

我都未係usa果邊買過，5 sick

今日ddr終於clutch生性
（犧牲左咁多場練）

Fanatics
Nike brand 除左LMA / DDR Manu，其他球員基本都係要自訂名，貴20蚊美金
Fanatics brand 平一半，好多人都有，睇你想唔想要Nike logo
運黎香港不論多少都要25美金
有時候會有75折，到7折

佢今日算入入地zone

quota係儲返黎

好似毒瘤咁

而家75折仲有16hrs

成日都有折的
不過想買就都抵買，全年都無咩時間平過75折，會都係特定商品

想要murray仔

慢撚其實傷咩 要抖咁耐

Klay: Spurs' defense did nothing, we missed shots
人地都幫手提醒我地只係魚腩

要搵人夾運費
25美金，好撚金

其實的確係
klay琴晚肯定扑左唔少女今日先咁廢
但係聖城d女唔係出名。。。

集運啦
25美金官方黎講算平，其實買得多真係可以考慮下（如果真係買幾多都25）
但集運仲平

今日有球俾ddr守到唔射
最後轉左俾廢鳩

DDR: Klay's defense did nothing. I made a tough shot.

DDR: nothing

刑天記唔記得oh sorry果個po係邊個
想聽日摷番出黎binc

Klay's defence

算啦 日日鞭都開始悶

呢球真係打沉對面士氣

莫非ddr好似白帝咁打通咗任督二脈

但係聽日係正式無緣po
好有記念價值

ok 要搵返好易

我都想睇 之前太耐冇上水唔知咩事

聽日8點起身binc
希望可以見到lakersball條撚樣

youtube 條highlight 已經過1m views

邊條？

季初火箭傷左cp3，落到第13
潮人一下子上到第4
有場火箭主場贏左潮之後
有潮迷去箭post爆閘
Lonzo.ball留左句
Oh Sorry
箭狗門，西岸頭8有冇你地份

仆街錯字
們們們們們

輸波爆閘得猢先做得出

琴日扮工睇下半場直播時見到波波打curry屎忽

仲有20分鐘 大家準備好binc未?

[阿里沙不回家]LA Lakers 小圈子討論區 78

NBA 2018-2019 regular season討論區 (39)

Oh Sorry出處

原來係咁 明白了

仲bin乜鬼
睇潮人內訌夠啦

今年埋齋戰績仲差過上年嘅，就真係成個summer 都有戲睇

炒禾少搵邊個教

傳緊doc rivers
我係rivers都唔撲入去湖人呢個火堆
上有magic/buss係度阻住哂，下有lbj呢支頂心杉
睇下邊個教練咁睇唔開仆落去

修車佬又幾多嘢玩

捨lue其誰

文件河俾大飛續左

正常都唔會入去湖人個火坑

話事話大飛TRADE走晒D人, 仲可以愈打愈好, 咩料
BTW, shamet 同豬巴 堅料

你估呀west係iglo咩
人地出名無寶不落
一出手要嘅人全部都係好野

telxxxxxsic 而家去左邊?

shamet喺76都已經睇到有貨交，組爸就暫時都冇話睇到有幾出嘅，睇下之後train 成點啦，不過已經有得入po

豬爸係填番大飛防守板個窿

係，但河佬話過佢會做到all-star-C 嘛，所以都想期待下嘅

all-star-C 吹太大啦

人地有哂方向去組隊、建立一隊嘅文化
之前勇士已經係咁
Glo一黎就trade 走哂d 小將，又睇唔到想組成咩隊，亂咁簽
大帝黎之後又引個Rich Paul 搞事，點玩

原來傾屎又輸2分

文件嘅功力唔可以睇少

係廿幾分俾少煮cup咗...

笑煮勁撚到

美國嗰邊成日話佢overrated
我都咁覺得, 不過今季咁既成績又吹佢唔漲

比散手牌更散手牌

又訓死左

仲要喺西岸

有冠有最佳教練，過多幾季做埋千勝教練叫上神台啦，點會 overrated

Po屌得死我皇嘅教練咁多年都係得幾個
Jeff van gandy
Pop
Doc
Kerr
Rick calise

應該係Stan Van Gundy (2009年)
仲有Flip Saunders (2006年)

其實雲根迪真係靠死-6先屌得死我皇，猴屈死內線+咁啱落三分雨，唔算勁教練

嗰年Hedo Turkoglu同Lewis都好撚勁

可惜得一季貨仔

嗰年之後Hedo都換咗做Vince Carter啦

聽日打算輸幾多

10分算啦

成日凝住會炒車
今季啲波真係

聽日主場應該唔會差得去邊
係客場打火箭應該會花式收皮

要輸真係20-30咁輸

都係果句la
要記住我地係咩呀？

反而箭又有啲倒水基因
lead20都可以倒輸

德州3廢今季隊隊都試過倒到輸
以垃圾刺最多

之前就話驚入唔到po先日燈夜燈姐
而家有back up 我開始j上唔上到上半

對腩刺千奇唔好有期望

當你有期望 lead公牛20分都會輸

期望聽日俾人大炒40度

聽日wade dragic 爆30up 大炒垃圾刺20度

加whiteside 10 blk

熱火應該會幾難打
一黎白邊唔係lma arm打嘅內線
2黎佢地東8點都會想贏去保po

馬肉刺身內線放題

50分

主場畀熱火大炒，等wade有得開心退休

最後祝福

想睇ddr wade交換汗衣

冇啦 廢事感冒

我哋個笑煮都好勁

我哋嗰個已經登基成帝

都冇人識

人哋係神仙B，我哋係大王

廁永遠都係威完
就要柒一獲

一秒前：羅狗個種廢⋯ 垃圾 廢物
一秒後：好撚勁呀 真少煮 young core
猢

清 識波

駁唔島

Quota只可以用一次

唔會嫁！
邊會柒得一鑊咁少

上次炒完泡泡龍柒左幾耐

主場輸黃蜂同快艇

牙白未考牌
Btw牙羅幾好丁

今朝係咪manu掛衫？

打猗掛

白仔又要接受mvp嘅試練

慘
人工佢最少 野就做最多
冇新約唔撚打

呀芹份糧重多過佢

一定啦
新秀約按pick高低架
小白今年好似得1m多少少

手感有啲劣

又可以一嚐輸到瞓街嘅滋味

威完一場就會7
定律黎

一開波就11-2

今日關鍵係換波衫，其他好閒

手感差到

一入黎就見到輸到咁

4分刺

算啦 都唔會場場贏

我以為打黃鋒時搞。。可以有輪椅係隔離

打黃蜂係客場...

熱火打區域聯防 係難搞嘅

熱火準撚到仆街

意粉著火🔥

mamamia

意粉

聖城拓海

差啲入

冇留意到咁仔細只係記得大約對咩隊

估唔到打熱水都要靠擇6

原來pop 送比wade 個盒係三廢老既波衫

人地要守東8決心大其實難打

毒瘤

Dragic 有冇咁準

3分大賽

屌你毛巾亂鳩咁射

發現除咗 easy layup ，毛巾 d 放籃基本唔入

其實就咁嗌公司印? 定係三廢老著過

有簽名

2014Final 原味波衫

放到依家臭到仆街

成班都幾手緊

個底攻唔入就會劣

白

魚腩果然係魚腩

有冇咁準

2010年嘅Dragic

咖哩射唔死我地反而被Dragic 射到仆街

2010年對太陽 咪就係第三第四場俾佢收皮

果然

又拉返開

輸到10分

睇嚟都係

太細個未睇波

我記得上次睇熱火打刺

又係比白邊屈機

科!!!!

dragic 勁到
投降了

佢喺大腸嗰陣大陽g位爆到hihi,宜家要隻好睇啲嘅pg都冇

禾刺終於要豬了

睇落係，其實真係入唔到底搞刺唔識點打

今日d 罰球廢到

屌成班友炒FT

成班發緊夢

打勇士個場用哂成季既QUOTA

成隊西波

熱火都似用哂成年quota 打刺

人地重冇quota過我地
東8同東9差一場

輸20分

合理 威完一場之後必7

半場輸15分
玩撚完了

已經係劇本嚟

全場輸30度

白仔係咪仲係0分

主場都輸30度 嚟緊客場可以輸夠50

屌 痴線 準成咁

啲籃板

3

準撚到

今場真係冇得打

投降啦

比人打爆咗

班友手感太差

白仔依種平時入咗 但今日都唔入

小白上籃都炒

成隊今日 垃圾

白帝：我呢排都贏夠啦, 我都好想俾其他人贏下

熱水個底壓力好大

收埋毛巾得唔得 唔知佢做緊乜

屌 mills 仲射到咁

9死1生陣

熱水今日真係好準

人地個壓力好大
差兩場就冇得打po

投降輸一半算啦

啲板今日

意粉今日

班友打完湧士散晒

專心返工算

今日啲射手 同個個手感 垃圾

冇防守冇手感 傳波TO 特別係你呀毛巾

對熱火該全輸

成班叫好少少得ddr

冰科係場邊r腳

準到痴咗線

Waiters

係對面準 定今日刺啲外線防守唔得

why not both

其實追得幾貼
但你自己攻唔入點守都冇用

毛巾

應肚即飛成功

四炮冇一枝炮得今日

燈

冰科

屌wade

馬刺又背景板

屌仆街刺 又比人射過半場

屌，又 logo shot

連續兩場俾人logo shot buzzer beater

毛巾hea防到呢最後個下

仲要連續兩場咁比人射

洗唔洗咁準

係威完9場呀

12分好微妙呢

追啊

轉個頭變30啦

驚俾人draw都明嘅 但咁樣失都好冇癮 垃圾刺好似次次都係呢啲波嘅受害者

我d晒你地lm，以後唔准再吹奏我白同叫佢笑煮

真係燈到仆街

迫害禾白

做乜撚毛巾傳左球靚波

意粉今日一啖砂糖

白邊

上腦

輸了

不用怕 只是技術調整呀

同埋正所謂，我哋近來都贏夠，而家想畀人贏下。可能佢哋都係想歡送Wade，想畀佢入下PO姐

繼續屌 唔好比佢停

已被換出

搞笑咩 得7場唔夠倒

拉唔近 玩完

又有假希望了

好似番番去季初咁

屌 啱啱個分牌顯示咗 103對93既

唔使半分鐘俾人拉返開20分啦

成日入錯架啦
人手入分架嘛

比個錯分牌 fake咗

又比假希望我地

仲要係呀伯黎

冰手多

唉 好準....

白仔今日真唔得

屌打撚咁

屌食t

咁都no call

refs

咁都冇雞
Ddr呢年都幾慘

DDR 成日都俾球證逼害

啲球證食曬屎

好慘

佢係西波龍都冇事

唔知，少睇西波龍

moving pick又唔吹

球證今日客場雞

銀仔想wade入playoff

打撚咁先有雞

屌ref 還tech啊

球証幾時死

兩邊球證各自比t

毛巾惡狗式防守

ddr

屌

屌....

ddr開始還債了

Ddr唔好clutch time派膠

wade 果球真係球星波

玩完

集氣呀屌

完

屌仆街 ddr.......

唉.....

真係又派膠

Ddr 型完3秒就柒

屌你老母DDR 廢撚到

ddr你做咩鬼

讚唔切ddr就俾返人

我好on9

dllm ddr

又見到all time star同all star分別

上次速龍果埸又係臨尾輸DDR

魚腩最忌有自信

咁輸法

今日當俾白仔上下課..

要嚟既始終都係會嚟

咁樣輸真係好7

19分最到咁先豬想死

強烈建議最後30秒收埋DDR

唉

諗起打西波龍果場，好叻仔搶完板，之後

跟著點? 個場冇睇, 之後都冇睇番

又畀假希望我入黎睇 睇番龍算

連勝中斷 刺撚唔好再咁多幻想

冇記錯係俾25仔steal TO

背景板系列

比兩個包夾再steal

不過上半場崛個窿咁大好難填

次次最後見到DDR拎住波 都知果場9成仆街

被偷波送兩分俾人，由領先變落後

輸差唔多20分都追到咁 算啦唉

之後3連作客 又係連敗開始

ddr block完開心咗2秒

型不到3秒

又可以見返spur_leonard了

btw 雖然自己都打得差 但今場隻雞吹得好撚柒

不過叫比想像中長先斷

其實上半場冇開到廿分差其實有機會贏
但自己打完湧成班high盡左
輸下提醒番自己係咩料都係好事

唔敢想像到 playoff DDR 會柒成點

波波：你班友仔同我記住, 我哋係咩呀？

通常啲連勝record都係俾近況鳩鳩地嘅隊破
巫師 小牛 瘤弱 熱火呢啲

好似上年咁直接第四節坐板凳唔可以落場打

好心你生性d啦

上場打湧威到太盡

大腸
專贏強隊

會有playoff咩

講個恐怖故事
星期六要連敗了

難得雙殺吾皇 仲諗住突破心理關口添
點知...要柒嘅始終都會柒

傾屎唔爭氣，冇計

係3殺

熱火其實勁

playoff 有危機

其實熱火幾格食格
白邊不嬲都唔係lma打到嘅類型

其實危機四伏，3連敗預備

病左無睇

但貧攻嘛 點知對住刺可以射到發發聲

唔連敗又邊有quota連勝呢

熱火正選鳩咋
後備有ＤＲＡＧＩＣ 同ＷＡＤＥ

二個拿你四十分呀師兄。

今日熱水3分點射都有 ddr比人打到跌低仲要食T 算啦

下場打火箭...仲要客場, 又係玩完

登登要破100分紀錄了

點輸

西岸過山車之9連勝又9連敗

都50%

1-7係西8
9-1都係西8

OKC輸

而家3-8位都好微妙

唔計作客
仲有3場硬仗
箭塞塊
搏命隊有
Kings 蜂
坦隊但打得幾好有
牛鷹
唔知做乜鳩隊
巫猗猗
當中6客4主

贏多3-4場就銷季後賽，之後係排位戰

預左三連敗先啦

黎緊先係最大心理戰
個排位咁微妙

第8

垃圾廁都冇玩心戰嘅資本啦

第8打塊

okc跌跌下第3跌到第7

其實大飛垃圾刺okc同一戰績

第6

okc狀態差到

假頭4唔變
第5、7最好
打拓、塊
其次第6打箭

遲早問題
Even今場贏
黎緊兩場都係會輸
都只係多一場嘅問題

都冇得你揀

魚腩冇資格玩心理戰啦
保住頭八已經偷笑

好難無第8
下面傾屎連5成都未必有

倒水嘅野 你永遠估唔到

Uccu 叫撚左你

唔係點賣多啲門票

我們中出了一個叛徒

拎第8其實都係等於提早暑假，除非湧真係西二

有唔係未試過戰績倒水
九連勝之前先輸到on9又唔記得咗

真係好燈

真係以後唔會再信魚腩

今場其實睇到白仔進攻打唔開嘅
Ddr一俾人double team嘅
等同廢左兩個引擎

一定要打拓/塊

條女今日好似又黎左主場

場場都要燈人地贏

事實上我地今季有邊場係必贏過

當連大腸都輸廿度我就寧願燈燈佢

瘤弱都輸10幾度架

係對湧威到盡 定我哋燈到佢盡？

PG留力姐 嚇我唔到

係人地唔出五巨頭

kerr 報恩讓一場就以為係自己勁

垃圾刺圍爐po守則第一條
1.垃圾係唔屌唔得嘅

2.白帝是必需吹奏的

2. 垃圾無一個讚得

白帝今日變左白仔 希望星期六可以好返

作為2x pick二年級下下爆到咩
但都希望佢進攻再穩定啲
對面都開始唔當佢nobody
打亂佢個pace double team ddr閘死佢傳球路線
兩個發動進攻嘅引擎就收皮

4. 永遠唔好存有贏波希望去睇
5. 平安鐘是必須

6.三分射手們骰仔中六先入

可能因為冇頂置條女

連續22年頭7

Kemba無了

7.倒水只會遲到不會缺席

8.魚腩最忌有自信

鷹隊加油

9. 輸30分係基本

10.廢過tank隊

多謝鷹隊

Dedmon

毒瘤都有丁文

11.spurs_lenoard 是笑話

聽日唔好叫我起身
打蜂先扑番醒我

真熱dedmon clutch 打爆jazz

執一執個LIST先, 跟住擺係置頂 (好似好多野擺 又要擺個女FAN屎既gif)

垃圾刺圍爐po守則 :
1.魚腩最忌有自信
2.垃圾係唔屌唔得嘅，垃圾無一個讚得
3.永遠唔好存有贏波希望去睇垃圾廁既波
4.平安鐘是必須
5.倒水只會遲到不會缺席
6.三分射手們骰仔中六先入
7.廢過tank隊，輸30分係基本

optional : spurs_lenoard 是笑話

另外開左個 開PO專用既google doc 方便大家開PO

4主6客
rip

睇埋聽朝就知咩狀態

打熱水夠係主場啦，有撚用咩

姐係十連敗

見傾屎咁耐冇po一手送佢哋入去

坐六望七啦

話說點解女fans張圖禾up唔到上黎

預言剩低全部場數慘敗

場均輸40度

西岸5-8名戰績一樣 cls

真係好撚正
一定要頂置

連敗

I am ready

哈登準備又爆50分

呢邊有毛巾意粉輪流比佢強姦

小白

開左個 開PO專用既google doc 方便大家開PO

已有女FANS J圖

幫手執執白帝張圖條link

係 呢張都要加入去
thx bruh

一節foul out

唔會咁快啦兩犯或者頂盡三犯 波波就會收返唔出 所以我估兩節foul out

聽日剩係罰球都輸30分啦

加多個

垃圾刺圍爐po守則 :
1.魚腩最忌有自信
2.垃圾係唔屌唔得嘅，垃圾無一個讚得
3.永遠唔好存有贏波希望去睇垃圾廁既波
4.平安鐘是必須
5.倒水只會遲到不會缺席
6.三分射手們骰仔中六先入
7.廢過tank隊，輸30分係基本
8.M記嘉大

optional : spurs_lenoard 是笑話

8佢都已經唔浦頭都仲追擊佢

如果吾皇有咁嘅覺悟，開季已經全力占上身搶PO席位。。。

小白守完career high嘅體毛怪同point god，可能又超進化

安心上路

點講都要整張迷科list la

in 冰科 we 7s

1. 安耶馬
2. 灰原哀

禾手直迷科
吾巧爭OK?

騎劫！

十卜毒瘤！！！！

學下控制個犯 特別係全家靠佢一個守大佬果陣

爭乜呀
一次過迷哂毒瘤冰科芹菜歐銀毛巾意粉揸ass

我覺得迷科list點都要有我

迷白黨 迷揸ass黨幾時出現？

揸 ass!!

go spurs go

你個名

同意

全世界都迷科 我用行動證明我迷白

刺今日閒閒地輸20分

屌你睇少我刺！又想迫害垃圾魚腩？？今日好似仲要作客呀，有兩倍加乘架！

我買40分！！

體毛怪

係hi到嘅
只係佢太易sell到呢d foul

ddr今日打得好搏

登子要新career high了

Defrozen咁辛苦攞唔到2分
Harden輕鬆3分

又foul
唔睇了
火箭波太撚悶
一係foul一係3分

登一節都已經拎20分

仆街死啦哈登

Harden咁撚勁點打

芹菜

第二節就練兵mode

魚腩。。。成就harden 一節27分

基石痴撚線

LMA打得好hea

Defrozen playoffs mode activated

harden未完半場已經30

你望下隔離lma重off過佢

Pop: 今場放棄，比Harden 刷罰
Playoff KO 仳

火箭嘅波真係打得好有效率

魔球理論

上罰同3分
上罰必中
3分手感一到就爆開你
其實好麻煩

一個半場就十五分

又反

睇lma un幾十下轉身fade away唔入就忟

Sell到罰球就係
上年G7咪睇到極致之下幾咁on9

點解主場客場差咁遠

冇蝙蝠

下半場出walker,代替derozan

成班正選加埋唔夠登子一個高分

佢都唔打緊
Lma今場廢到

0分

隔離屎綠hot到

Ddr都重交到545
Lma係0
係0呀

LMA

芹菜都4分

同火箭一樣都係賣手感

人哋半場拎到19個罰球 點玩

柒過1分閪

一開始睇 連拎4分

幫lma燈多啲

只怪一開波時燈得太少

20分只係一個體毛怪。。唔係成隊箭

冰科咪撚發夢啦。。 咁嘅態度點打po

白帝three

毒瘤block 白帝3分

食錯春藥呀第三節

垃圾刺始終都係白帝最可靠

找數

有假希望

DDR 對腳

係咁攻佢個底

attack the rim!!!!!

小白再偷

有得睇

pop爺中場一定屌得好甘
成班醒哂

垃圾

由5分有機會變3分。。到最後又倒到9分

從不缺席

大家準備好第四節成節垃圾時間睇芹菜未?

唉屌
ddr你無手感就剷多d啦
係都要射中距
難得追到五分又比你倒哂

咪俾登子一個打爆

正常

之前邊個話playoff打火箭有機會
我先唔想同咁既恐怖分子打playoff

迷科黨呢
and1呀

惡怖份子 形容得好貼切

pop又出白腸 意粉 Gay

千祈唔好用毛巾呀

冰科今日真係打得好

ddr今日啲中距

要屌呀

gay五犯

not good defense by spurs , but good defense by white king

Bos簽左夢羅

做乜馬刺唔簽佢

自己2粒星冇3分 唔洗打

一早話咗剩係打拓柒先有機會

拓7都唔會有，連敗入唔到play off

毒瘤啲走位

pop想白帝今節打足？

明顯白腸問題

DDR啲FOOTWORK

2分波

白腸 兩分

白腸

追返晒

Tied game

係需要佢呢方面進取d
中距無手感就要呢d

白腸又tip兩分

打和

白腸連tip 兩球

假希望又黎啦

白帝與白腸

繼續百屌成才

ddr今日攻籃底時好正

白腸off reb 再加tip 入x2

真，球證都係唔想第四節太悶

倒水從不缺席

全部都係垃圾

第四節就吹返20個罰球畀體毛撚

同上次打火箭一樣 最後比harden射爆

佢剷多d好過射中距好多

癡線 白腸又off reb

班友生性啦！

lead緊一分

今場已贏 投降啦唔打啦

pop仔放個失身陣

屌你班人好似紅衛兵背黨守則

垃圾刺 跳落第8

毒瘤唔夠精 下次應該一野拍落去

差啲以為波叔又想拗手

okc竟然反勝

肯定會輸，各位早抖

迷科

冰科今日啲上籃

冇奢望過會贏

屌你個個都咁撚跳得

科

巴打你個名

白腸foul得好 畀佢入到仲成世界

讚完即刻被fake

比佢拎1分好過啦 house啲3分都好準

都冇人預佢防ga la

岩岩邊個讚科

屌呢個to

科。

然後再to

冰科搶板好型

ok

大家繼續屌唔好停

喂屌拉登出左黎就收毛巾啦

原來冰科都幾彈得 過多年應該完爆毛巾

玩完啦各位

垃圾冰科 都唔知今日入撚過三分未

放你出黎就係要拉空位 射3分丫嘛屌！少少本份都盡唔到

意粉真係cls

意粉訓係度都入

意粉又黎料

意粉佬

Gino 上身，之後肯定to

今年意粉仔有幾多呢D入球

lma

上年佢起76人都有啲
唔知點解返到黎刺特別多

登仔46point

ripple係火箭link 全部廁波都冇replay

賣科黨站起來

收埋對閪手守harden 啦

基石好屈

箭啲人好冇熱情

全廁最高分

射完3分再用手肘撞埋黎

鍾意得隊咁嘅西波西打法都唔慌好人啦

呢d小聰明對人地個mvp無撚用架

倒！

記住我地今季係咩

魚腩

真

但你又吹唔脹
真係work

打湖個陣幾好睇

人地50分準備

gay fing粒波去邊

呀gay哥你個hammer掉左出場

上shaq

又想迫害吾皇

thank you very much

white king

FLOP

白帝carry

臨完場開黎睇垃圾刺倒水

on9

Off foul on9

下? 屌你咩

On9

胡蘇draw foul

屌HARDEN 啲蘇

呢下foul 鬚，屌你咩

白帝

屌 條體毛撚真係好冇品 一9推開白

ddr掂撚到佢條鬚就成個跌就癡撚線

又體毛foul

呢隊真係西波黎

會咁樣吹off foul嘅咩 fading shot喎

Hi到鬍鬚foul

下？ddr識氣功呀？

球證做野了
來回四分波吖屌

明星雞既野
呀係mvp雞先岩

屌你老母呢球好撚離譜喎
我睇live唔洗直播都睇得出flop啦屌
球證真係盲

抵nba收視差，玩埋d造星

魔球係 work 但西波
主要靠狂射3分同刻意挨身 draw人 foul 兩招

見到條體毛怪今球，令我諗起樊一翁

我寧願垃圾刺有呢啲

wilt

哩啲真係要咒佢職業生涯要完

一直有個人選 係刺唔簽姐

wtf 體毛怪

倒水真係話都無咁易

呢下transition咩事

痴線

連續3球 cls

屌你老味

完了

dllm 體毛怪

冰科無啦啦行開。。 買好大？

假希望

仆你個街一開就9：0

條仆街咁冇職業道德 點解要做星做佢

同基溝通成誤

Harden carry mode

molamola

係13:2

On9 harden

ddr又搞乜春野

有溝通？

DeRozan 真係好廢

咁你應該轉會支持箭就好，有波波一日都唔會咁打

真係贏基石

本身可以Lead 8分變輸5分

啱啱個下off foul真係打斷咗道氣 dllm球證

基石 one man show,

咪撚俾demar打啦屌

On9隊友 贏19分輸返要打個60+

唔明draw foul同體毛關職業道德咩事

nba wwe化啦不如

唔知做咩要硬打tj
都爆唔郁

冇錯 tipping point dllm

點解唔比白帝打

harden勁到痴線

屌 乜撚野一個打全隊啊61分 痴撚線

點解打tJ

似上腦 仲要冇雞個下死

lma完全拎唔到off reb

最憎呢d

DDR

毒瘤唔珍惜機會

ddr咪撚硬打tucker啦

Ddr連7三次

DDR 病發

唉屌

最clutch嘅時候先黎

pop: 又夠鐘幫ddr練膽

derozan今晚又要發惡夢了

In ISO harden>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>DDR

可唔可以收我去板凳

同lma打唔到pnr咩

都係我科有料到

個下off foul打斷左道氣

問下pop仔

ddr呢幾個play

打唔到 lma好似roll唔入

Ddr 啲decision 唉 個球offensive foul完就柒

屌佢冇啲體毛雞 撚有60分咩

真係冇解 最後俾哈登開外掛

岩岩個球做咩?

High到啲鬚off foul

17粒ft

真心個下ddr俾佢flop完先起q 唔係嘅8分邊有咁易追

咪同我講依d
DDR根本曬9氣

ddr啲心態調整真係好差

開佢老母外掛 個個見到嗰球咁都off foul都唔敢行近佢啦

唔係佢有體毛雞點會咁佢咁多球權，佢又攻得咁放肆

唔係 最後個球
點解學吾皇鐵血上籃

咁佢柒之前個球都係靚嘅你唔講

等睇highlight,你會明，基石俾人hi 到胡鬚 跟住成個人向後瞓低左

扣撚番佢罰球14分 都拎撚左成40幾佔差唔多全隊2/5得分 咩痴撚線打法黎 on9

flop完俾人打個13-2run

冰科今日打得好好，又守 cp3 同 Gordon 又攞廿分

MB 21球FT 37分

其實pop 刻意俾基石打晒 等其他人起唔到q 仲要消耗基石既體力。 但點知基石第四節仲可以back to back to back 3

判斷一個巨頭係用 clutch time ，唔係頭三節

無限loop
癡身防會上線輸2-3分
唔癡身防就大空間隊3有4成機會會輸3分
無限loop

毒瘤3分出手1/10

最後拉登球超前three多得佢唔少

仲要係一個人打贏 連續3球3分一球拋柴

咪iso足全場囉 勁係勁 不過唔好睇咁解

其實ft量根本唔直接imply任何嘢 係佢點draw foul 本身jh咁打法都多foul 係佢成日體毛先更加多無理ft

刺又要打勇士

屌 馬刺啲波次次都比假希望 個心好撚痛

in iso harden>>>>>>>>>>>>>>>>>>>DDR

識玩球例 球證又會吹 冇計

咁正常嘅
登子今年勁到癡線

唉 見到clutch嘅ddr 真係屌出聲
難得湧嗰場生性小小 依家又要還債

下個post 請留意廁撚圍爐守則

加埋今日LMA射極唔入

負碌姐 一到po基石就柒

佢一撚定係戰犯之首
半場0分

關鍵睇PO 球證唱既呎度

pop仔你幾時肯比我白帝機會，你比DDR練左幾場，都唔肯比我白帝一次機會

下個post 叫咩名好

不過今日打到咁西都輸咁少

魚腩改不了倒水
向第9進發

艇同雷都贏波

多幾個blk都補唔返
冇lma攻堅 班射手都起唔到q

大飛係先易後難
佢地戰湧呀箭呀都係尾3場

唉 我唔想又第8打勇呀屌

下下ddr派餅咩
佢呢排場場準大3元咁滯
啲撚屌都要入

又跌返落第8

下場作客塞軍 到榮叔撚狗

5-8啲戰績咁都預咗啦

Lma一攞波人地即刻double team

係因為人地有PJ 吖
PJ一傷箭即倒水
DDR仲要唔知死去iso佢
傻9都識睇啦

你射手上唔到q好難搞
上場都係 閘死ddr 白仔一死火啲波就轉唔到

唯有希望雀捱義氣match到湧啦

Okc有機啲
雀係全聯盟最易賽程

啲人係咪要ddr打到mj咁先滿意 根本最後個兩分鐘嘅柒同個下offensive foul一定有關上晒腦咁 jh係勁但唔等於ddr打得唔似巨頭啦下話

果球預基佬守架，結果基佬攤大手要冰科過去，自己向後縮

冇計㗎啦 遲啲白帝都會俾人double team
睇佢點get through

可能上場iso贏到klay以為自己好勁

閘死ddr同white同鎖埋lma冇分別

捱埋呢段3連作客之後好少少架啦

要求唔多，贏主場就心足

睇返大飛之後有鹿箭湧雀 OKC有活塞塊箭鹿

希望魚腩生生性性啦

只係ddr clutch time既出手選擇可以更好

呢句真 去到個啲位太急

有無人可以答下我ddr最後2分鐘命中率有幾高

其實都同佢心態有關
由開始都而家都被人話defrozen
越話越想證明自己
越想證明自己越劣
無限loop
既然開發左傳波就用下啦
你不是還有白仔

Off foul真係轉捩點

講到clutch time, 好似真係無邊個可以hold得住個場

開左新post 一陣出門口. 全新開PO首頁見大家 各位加油.

佢今場根本就唔係啲咩證明自己
係比人吹完之後打鬥氣波

波波應該又要搵馬刺心理醫生出手

岩, 睇佢入唔到好蚊陣個樣就知佢心理狀態勁差

Td:去左打拳

真
off foul完有幾個match up佢搵返pj同登iso
格硬爆入去 似鬥氣多啲

個下off foul真係幾傷

DeRozan's offensive foul on Harden

本身都冇預贏啦
哈登3連3係屈
抵輸

因為有假希望

白腸打得幾好又唔出

佢今場叫醒神過lma

Pop個戰術就係由得Harden iso ，鎖死其他人兼用White 防佢
上半場火箭就想辦法pick 走White，轉其他人對位Harden，成隊刺d換防默契不嬲廢，所以造就Harden 高得分
下半場玩1釘4聯，由得White對位Harden，其他人聯防，效果好明顯
今場Harden 得1個助攻，拎左6成分，其實戰術係成攻，但最後佢太神無計

波波用人真係有d固執

LMA同白腸進攻威脅上差咁遠
好難唔放佢

BTW, 西8

咁本身大家戰績一樣

加上另外兩隊都贏波
又要返返去擔心第九既日子

playoff都係算9數啦，
defrozen

同傾屎差6場

始終差隻鎖

魚腩既野話倒就例

講過架啦

都要傾屎贏既

係都要燈

我懷疑刑天係鬼

垃圾刺嘅pattern有如女人黎m
一個月一次

因為佢有雞先用咁嘅打法。。試下佢冇雞會唔會又咁進取

老老77你又吹佢唔脹
Ddr有幾個move同佢一樣但佢sell唔到雞

一見到佢打波就躁

同感
對捧佢同宇宙勇上位既nba都好不滿
對繼續睇nba既自己更加不滿

打中鬍鬚響雞
夠薑剃撚晒佢

以前 O'Neal 仲多罰球過佢，冇人鬧佢罰球怪，jordon, iverson ,Kobe 一樣靠 drive in 多罰球又係冇人鬧
依家哈登俾人鬧，到底係哈登迷口中全世界都唔 sick ball ，定佢打法仆街，大家都心裡有數啦

ONeal嗰種係一定有body contact 基本上無得唔吹
kobe就係擺明要and1咁
pierce就係fake到你foul得心服口服
harden我真係睇唔到點令人信服

睇pop幾時肯唔用DDR打clutch咯…老實講佢三分唔係勁，俾LMA post up 仲容易入或者搏罰（雖則今日LMA都虧虧哋）

9估，波波係想train DDR. 小白而家上籃果啲勁係因為唔係對住對方既防守大鎖，反而ddr 就要俾大鎖mark. 不過我承認 波波係有份堅持 結果論暫時係失望 但佢個老頭子不嬲都係有份堅持

佢唔好堅持用毛巾我已經心滿意足

毛巾意粉科

倒水能力

其他人一早已經放棄左毛巾冰科毒瘤

馬刺回收場
Forbes講緊undrafted 再準都冇人敢搏

快d搵人接走佢啦

波波應該真係訓練緊DDR
Kawhi未走之前都係所有clutch交俾佢去處理，想佢練到識派餅比其他隊友
而家DDR掉返轉，識得派餅但係就要練大心臟

今季窄窄地咁訓好易出事

真係好型

邊個黎？

Donatas Motiejūnas有D印象未

在侯斯頓火箭跟進布魯克林籃網後拒絕接受體檢的Donatas Motiejunas，先前傳出與火箭談成新合約的消息，但在接受體檢後火箭又決定不與他簽約，讓他在今天(16日)成為非受限自由球員。

火箭並未說明為何體檢結束後決定不與Motiejunas簽約，總經理Daryl Morey僅表示與Motiejunas本人、他的經紀人B.J. Armstrong與聯盟官方多次討論後，做出這樣的決定。

Morey也在球隊發佈的聲明中表示：「Donatas在火箭的這4個球季都展現出他非常專業，我們祝他未來一帆風順，也感謝他在球場上以及在地方上的貢獻。」

原本是受限自由球員的Motiejunas，在本月稍早前接受布魯克林籃網的4年3700萬美元（約12億新台幣）報價，但火箭按規則跟進報價後，Motiejunas拒絕接受火箭的體檢。

2天後，火箭與Motiejunas達成新的合約協議，準備要改簽4年3100萬美元合約，但這次Motiejunas體檢結束後，輪到火箭決定不簽約。取消報價後，Motiejunas將成為非受限自由球員，可以與任何球隊簽約，但依照規定，1年內他不得再與籃網簽約。

下 簽黎陪練？

即係歐銀唔會打po

馬刺隨隊記者Paul Garcia報導，馬刺主要九人輪換已經定型，Donatas Motiejunas只是陣容進行輪休、傷病或陷入犯規麻煩時的保險。

Drew Eubanks雖然在短暫的上場時間有過不錯的表現，不過受限於雙向球員的規定，Eubanks無法在季後賽出賽。

至於側翼方面，教練團傾向給Lonnie Walker更多機會，昨天Walker首節就獲得上場時間，出賽六分鐘交出4分1籃板1助攻1抄截1火鍋的表現。

順便一提，Motiejunas是馬刺隊史第一位立陶宛球員。

Source：

要用walker好心就常規出多啲啦
個心態咁劣點打之後嘅野呀

似第一年屎忽鬼俾癲狗守到

B.J. Armstrong 係咪公牛第一次連霸個bench控衛?

湧俾小牛炒30度

比面老人家同細路啫

冇出curry嘛

入po前證明畀kd睇，gsw冇咗curry，he is nothing

咪當年PO比拓柒時期既LMA打撚爆果個大前囉
簽黎隊內練習比LMA刷信心?

聽日準備輸幾多

根據最近劇情，一開波以為大炒，點知越打越好到最後力追甚至反超，最後 DDR clutch time 出黎搞笑，又輸幾分

冰科表演3分雨

問咗艾榮叔想點撚9冰科未？

一節 foul out

不要再說了，聽日唔敢開直播睇

想死真係
都話7場以上先叫夠倒

點知快船愈打愈有 cls.